尋日紅燒狗肉, 黑警有無流出D相扮可憐?

之前比人用刀吉都有流出相
紅燒狗肉無相流出, 係咪怕影響軍心呀?

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

成身都係紋身
不了
成身紋身畫面上到微博唔好睇

其實佢件嘢防火
唔係十幾支酒不停中不停燒，根本就無傷

行動TG group:

岳義精神 打狗救人

只有一個方法可以有效打擊藍屍